<root>
1. Vàng và Dial trong Khu vui chơi chỉ được dùng trong HT Khu vui chơi, để bắt đầu chơi cần có  {0} dial mới có thể chơi.

2. Vàng và vàng mà người chơi đem theo trong game, dial Skypiea và dial Skypiea trong game được để riêng, người chơi trải nghiệm HT Khu vui chơi cần có vàng và dial Skypiea của Khu vui chơi mới có thể trải nghiệm tính năng này. Cụ thể có thể thông qua gửi vào và rút ra để thực hiện đổi vàng và dial Skypiea với vàng và dial Skypiea trong game. 

3. Sau khi bắt đầu trò chơi chia thành 4 g.đoạn: Ghép cặp đấu, chia thẻ bài, thêm dial Skypiea, dùng vàng đấu trước, bố trận, chiến đấu, tính toán. 

4. G.đoạn ghép cặp, sau khi vào Đại sảnh của game, ấn ghép, sau khi ghép cặp xong thì có thể bắt đầu đối chiến thẻ bài, người chơi ghép cặp là người chơi server khác. 

5. G.đoạn chuẩn bị, chuẩn bị xong mỗi ván đấu HT sẽ tự động thêm dial cơ bản, làm p.thưởng cơ sở, lượng dial cơ sở là {1}, đồng thời HT sẽ chọn random 1 người chơi làm chủ sở hữu, tính năng của chủ sở hữu là trong g.đoạn chọn người đấu trước nếu như 2 bên ra giá bằng nhau thì chủ sở hữu được quyền chủ động. 

6. G.đoạn chia bài, chuẩn bị xong HT sẽ chia cho mỗi 1 người chơi 2 thẻ đ.đội, 2 bên không thể nhìn thấy thẻ đ.đội của nhau, sau đó HT sẽ chia 5 thẻ đ.đội chung. 2 đ.đội ở trong tay người chơi và 3 đ.đội trong thẻ bài chung sẽ là đ.đội ra trận với người chơi trong đội hình tiếp theo. 

7. G.đoạn thêm dial Skypiea, người chơi ko phải là chủ sở hữu sẽ hành động trước, người này có thể chọn  “Thêm” hoặc “Nhường”, chọn “Thêm” thì người kia phải chọn "Thêm" ,“Theo” hoặc “Bỏ”; Nếu chọn “Nhường”, thì bản thân mất tư cách “Thêm”, người kia có thể chọn “Thêm” hoặc “Mở”. 2 bên đều chọn  “Nhường” và " Mở " thì vào g.đoạn quyền đấu trước bằng vàng. Toàn bộ, khi người chơi có thể “Thêm” mà muốn chọn tất cả Dial Skypiea, hoặc lượng dial mà đối phương thêm vượt số lượng bản thân có,  thì ấn “Toàn bộ” để thêm toàn bộ dial cho bên mình. 

8. G.đoạn dùng vàng đấu trước, người chơi đưa vàng để tranh quyền đấu trước với đối phương, ra giá chỉ có thể tăng chứ không được giảm, bên nào ra giá cao hơn thi được quyền đấu trước, sau khi ván đó kết thúc thì bên giành được quyền đấu trước sẽ bị trừ vàng, bên còn lại không bị trừ, chọn “Giá cuối cùng” thì giá hiện tại là giá cuối cùng của người chơi. 

9. G.đoạn bố trận người chơi có thể tùy ý xếp đ.đội trong 9 ô, 2 đ.đội trong thẻ bài gốc bắt buộc phải ra trận, có thể chọn ra nhiều nhất 3 đ.đội trong số 5 người để ra trận, tạo thành nhóm xuất trận cuối cùng. 

10. Sau khi chiến đấu xong HT sẽ thu {2}% số dial mà người chơi thắng được làm phí dịch vụ, bên thắng được tất cả số dial còn lại. 

11. Người chơi bỏ trốn sẽ bị trừng phạt, trừ 30% mà người chơi bỏ chạy đã đặt để cho bên kia, đồng thời đóng băng dial còn lại đã đặt của người chơi bỏ chạy. 

12. Mỗi ngày người chơi nhiều nhất có thể rút ra  100000 vàng, 2000000 dial từ trong Khu vui chơi.
</root>