<root>
  <strongWorld openLimit="20200301100000" levelLimit="999" openTime="1|100000|3|220000,5|100000|7|220000" totalNum="15" powerTime="100|90,90|80,80|70,70|60,60|50,50|45,45|40,40|35,35|30,30|25,25|20,20|15,15|10,10|5,5|0" easyRewardBase="2|10,2|15,2|20,2|25,2|30,2|35,2|40,2|45,2|50,2|55,2|60,2|65,2|70,2|75,2|80" normalRewardBase="3|20,3|30,3|40,3|50,3|60,3|70,3|80,3|90,3|100,3|110,3|120,3|130,3|140,3|150,3|160" hardRewardBase="5|30,5|45,5|60,5|75,5|90,5|105,5|120,5|135,5|150,5|165,5|180,5|195,5|210,5|225,5|240" appraiseRate="SSS|4,SS|3,S|3,A|2,B|2,C|1,D|1,E|0,F|0" addCopyRate="1|20|35|50,2|35|50|75,3|65|80|105,4|104|108|112,5|105|110|115,6|106|112|118,7|107|114|121,8|108|116|124,9|109|118|127,10|110|120|130,11|116|133|149,12|119|138|157,13|122|144|166,14|125|150|175,15|128|157|185" buffProbability="1|100,2|50,3|100,4|50,5|100,6|50,7|100,8|50,9|100,10|50,11|100,12|50,13|100,14|50,15|0" buffNum="3" buffId="10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090,10090|10099|20100|20101|20002|20090" buffEffect="10090|1|90|10|20,10099|1|99||120,20100|2|100|3|30,20101|2|101|3|20,20002|2|2|3|30,20090|2|90|3|20" refreshBuffCost="50" refreshBuffNum="10" againTimeLimit="10" buyChestCost="1|10,2|20,3|30,4|40,5|50" betterPerview="71017,129302,129301,129300,73010,70529" normalPerview="75095,75096,73006,70806,73016" rankNum="50|20" content="1.Strong World là võ đài chứng minh thực lực bản thân, trong HĐ có thể chinh phục các Đại hải tặc mạnh đến từ các vùng biển, và nhận được quà lớn, hưởng thụ vinh quang của hải tặc mạnh.\n\n2.Trước khi HĐ bắt đầu, cần chọn 5 Đ.đội ra trận, sau khi vào HĐ sẽ không thể thay đổi, trước mỗi trận đấu có thể tự do điều chỉnh trận hình.\n\n3.Mỗi trận đấu có thể chọn độ các đối thủ với 3 mức độ khó, thường, đơn giản, số sao và tích điểm Kẻ mạnh nhận khi đánh thắng khác nhau, số sao sau khi kết thúc chiến đấu dùng để đổi buff để tăng thuộc tính, bao gồm tăng tấn công, phòng ngự, giới hạn sinh mệnh, hồi sinh. \n\n4.Đánh thua sẽ không thể nhận PT, mỗi trận đấu có 2 lần thách đấu, lần đầu kết quả không vừa ý, có thể thách đấu tiếp, kết quả chiến đấu lấy kết quả lần thứ 2, nếu số lần thách đấu là 0, thì HĐ lần đó kết thúc. \n\n5.Sau mỗi trận đấu, sinh mệnh và nộ của Đ.đội ra trận sẽ được kế thừa đến trận sau, vì thế hãy bố trí chiến thuật và phân bố buff hợp lý.\n\n6.Sau mỗi trận đấu có thể nhận miễn phí Kho báu Hải tặc, và có thể dùng vàng thăm dò Kho báu thần bí, nhận PT. \n\n7.Sau khi HĐ kết thúc, căn cứ vào tích điểm Kẻ mạnh tiến hành XH, phát thưởng, PT bao gồm Điểm danh vọng Hải tặc, có thể tiêu Điểm Danh vọng Hải tặc trong Trung tâm Đổi của Strong World để đổi đạo cụ." help="1、每周有两轮活动，每轮活动有两次挑战机会，若两次机会用完，则本轮活动结束。\n\n2、进入活动后不可更换上阵伙伴，每场战斗开始之前可自由调整阵型。\n\n3、战斗获得的星数和强者积分由对手难度和战斗评级决定，难度和评级越高，奖励则越高。\n\n4、每场战斗后可获得免费宝藏，并可以消耗金币探索神秘宝藏，神秘宝藏的可探索次数与VIP等级有关。\n\n5、每次探索神秘宝藏后，将有概率触发buff属性提升，可用战斗获得的星数购买，buff属性效果可多项叠加。\n\n6、若排行榜积分相同，则先达到该积分者，排行在前。\n\n7、活动外更换伙伴装备、宝物、宝石、元素等将会影响活动内上阵伙伴。" tips="东海第一关,东海宝藏,东海第二关,东海宝藏,东海第三关,东海宝藏,东海第四关,东海宝藏,东海第五关,东海奇遇,伟大航道第一关,伟大航道宝藏,伟大航道第二关,伟大航道宝藏,伟大航道第三关,伟大航道宝藏,伟大航道第四关,伟大航道宝藏,伟大航道第五关,伟大航道奇遇,新世界第一关,新世界宝藏,新世界第二关,新世界宝藏,新世界第三关,新世界宝藏,新世界第四关,新世界宝藏,新世界第五关,新世界奇遇"/>
</root>